［真武俠真江湖］陸服九陰真經 新SER 2月22號約定你！

真武俠遊戲 九陰真經

全新Ser 2月22號正式開啟

誠邀大家一齊加入 喺新SER一齊玩一齊打交
20號開放預先註冊
22號下晝2點正式開ser

目前已經有30人打算入新SER
有新手有老手
有興趣玩武俠online game既你仲等咩？

有興趣既可以睇下遊戲簡介先

遊戲官網：

國服打交 盡情咁劈

之前喺另一個ser 天下為家嘅幫會圖

[/quote]

大家可以跟自己喜好揀門派玩 有咩唔明都可以問
有資深玩家解答

新門派 天山派

Q & A
Q:點註冊同下載？
A: 註冊LINK:
下載LINK:

Q: 註冊AC要大陸身份證同電話？
A: 用generator 求其gen一個就得，不過要記低，第時找回密碼用
身份證揀18歲以上

Q: 入到GAME亂碼？
A: 確保個檔既路徑係全英文，download applocale

Q: 遊戲防沉迷解決方法
A: 去客服提單，話自己係香港玩家，叫客服幫你搞防沉迷，15分鐘搞掂

Q: 玩呢隻GAME要唔要瘋狂課金？
A: 課金嗰部分 好多人擔心玩九陰會唔會瘋狂燒錢
其實九陰入面晚晚都有世界boss打 打出黎既野賣左佢賺錢 之前好多巴打都係靠咁樣就有全身玉裝

Q: 點課金？
A:去淘寶買金，或者搵我地幫你係官方集市買銀兩

TG group

大家可以入黎吹下水先

22號去玩下先

留名

Push

唔好聽人講去台服
成個ser得50人
無價無市 單機ser

利申 台伏受害者

點受害法

名俊貴人一倍都唔係咩大問題
以前玩過桃花島 大ser
再玩返台伏 真係唔得 哂時間
人數差太遠 琴晚再on台伏
全ser50人 點做九陰志

人少都明既 九陰志好似唔洗做

我玩過兩個新區 開 2 3內 大陸服就要做
台服 打王賺唔到錢 搞裝要課金搞
每個巴打要洗2 3千搞裝 太貴
大陸一隻王賺800-1D

又有兩個巴打入左

老玩家留名

台伏左右手 不如陸服真江湖

推

愈黎愈多人

隻驚跟巴打團打boss
都可以賺好多 唔洗課金搞裝

歡迎新舊巴打

玩悶40人大ser?
黎玩2000人大ser

我要9陰2

九陰2 個制作團隊 走撚左佬

佢九陰一仲賺咁多 好難會開隻九陰2出黎

上次個陸服ser沉左 今次唔知又有幾多入玩依個ser呢 期待多人霸服 唔好好似上個ser咁敗走

上次天下為家 佢地太龜縮 全個ser鋤弱扶強 咁就走撚哂
變左鬼服

每日都有新巴打

新手留名

入黎tg gp

再留

12年中玩陸服桃花島
玩到4內就無玩
想問仲有無奪書呢回事 一次都未成功過

其實係台服代理太垃圾 搞到以前有段時間走左好多人

有 你都係高登樓巴打

以前個台服 我無玩過
我一開始玩就係大陸服桃花島
今次個新台伏 不鳥不鳥 40人 私服單機ser

一開始同大陸仔玩 後尾玩分身就入咗高登樓

不過都好老實講 以前桃花島
咩鳩都唔識玩既時期 係最好玩

快d黎玩

以前福爾合玉山之前都仲有規模算大嘅交打下 宜家變左完全壓制

2012個陣
最大規模 應該係 5大幫 打 5大幫咁打
夜晚7 8點打到凌晨 4點咁堆屍
以前好癲

呢隻Game 好真實，如果你係窮撚，係隻Game入邊你同現實一樣會俾人屌撚住打

邊到40人 你應該係冇玩

過到二內 九陰志先

三內都黎 唔洗人手過

巴打係咪奪書被人殺左就走左個個

咁佢又唔係唔洗人手過
係因為靠人手係過唔到 兩樣野黎

我玩左一日 睇到門派百大就del左 奪書第一日 500本都奪唔哂

第一日點奪 邊夠實力

你睇到個人數就知奪唔哂啦
兩個門派 1000本書
9個派加埋都無250活人
仲未計走左個堆

暫時台服新服目測200多人，多就一定唔夠國服多
上次成百幾200人入去都難屎忽收場，今次得幾十個自求多福食到王應該係大奇蹟日 如無意外就係嗰個劇本，一班帶頭人入到去周圍辣火頭叫人哋支那狗。俾人打到仆街，之後搞事果班就走晒，留低個班新手。 個班人唯一好既係輝爺同牙一

唔知頭唔知路唔好亂講
叫人支那狗係第班香港人

至於你所講既輝爺
只係一個代充貴過公司既人

叫人支哪狗個個叫完就比人打到走左

輝爺就幫幫友沖錢收1.25比1，個時我記得淘寶都好似對緊1.12-1.14比1

一路都食到王
唔係咁難 有心

大幫好慘，一日王食幾隻先得幾十兩，我地食一隻分幾百兩

大王仲多

平心而論
你想玩台服 唔緊要既
但係唔係每個巴打都會投資2 3千去整裝
仲要整落個無咩人既ser到
相反 我地之前個ser無人反霸服 沉左
但係大把人板你睇 30蚊名俊全玉裝
係 你地打到王 又唔洗九陰志 雖然係做唔到
無咩人既ser 你起到龍都無個意義係到

第一就係你戇鳩鳩用2，3000整裝唔使同人講，我哋嗰個都係自己整
第二就係你哋多人鍾意做人哋啲小嘍羅，興趣嘅嘢唔使同人講
最緊要係自己玩得開心嘅啫希望你哋40人大軍順順利利入去比人哋當炮灰 得㗎啦唔使回我，奪書奪到俾人打走嘅人

你入黎爆閘
戇鳩前戇鳩後
玩陸服一定等於小嘍囉？定你做開先覺得係咁？
咁你玩私服 池中無魚蝦自大
做個山寨大佬唔通我又話你戇鳩咩
話你講既野錯又無視
下下jer到咁恆我諗都無必要同你講野
咪各有各玩
你都係走吧啦 唔想有罵戰

用下腦啦傻仔
你開光 洗裝唔洗錢？ 墊 合粉唔洗錢？
你打一隻王有幾錢
無收入係咪課金阿
我玩九陰個陣你仲lur緊地求人開台服阿 柒頭

你有腦唔會講咁多廢話啦
開光唔撚識打大霧？ 合粉要錢呀你平時打副本做開義工？
打一隻王唔多嘅一日幾百L 你就同幾十團爭，呢邊就獨市
國服所有嘢都唔撚洗錢嘅咩，學識用個腦先回啦
你望下你個撚款先啦台服都玩唔掂係度扮老屎忽

咁撚好笑嘅你地入台服post喺度嫌三嫌四就得，你老母個閪我入嚟講兩句問我食咗藥未？你買撚左棺材俾你老竇未？

開光要打大霧 你估個個同你一樣唔洗做？
大霧時間 正常人都返緊工 一個正常打工仔
趕到奪書都要興幸
你2內青雲打副本賺副咩錢呀 講黎聽下 用幾錢收血梅鏢
你40人ser有幾多人收雪J 你副本點賺錢阿
好話唔好聽 你地打華山 32名 都唔洗爭啦
個個都入到圍
台服我地真係玩唔起阿 個40人
你自己慢慢鎖國啦 扯啦 唔好係到柒

人地好聲好氣，你一句就話人on9仔，屌人咪預咗比人屌

好啦好啦，你係台服勁，做大佬，ok，返去做你嘅大佬

你好笑啲
一月個post仲同電莖巴打有傾有講
仲話真心認同佢講既野
到依家就話人地入台服post嫌三嫌四 臭口到仆街
你思覺失調定精神分裂？

明明係自己台服都比人屌到過街老鼠咁
好心你就唔好再柒落去啦
面係人地畀 架係自己丟
定係你個台服ac 由一雞野降到3000蚊都冇人接貨
太大壓力走過黎發爛渣呀？

躝啦契弟

準備開ac啦

點解會有on9罵戰
事實上台服真係少人到柒
低能仔先玩台服啦
乜柒自己獨佔隻王好撚威咁
即係冇人玩啦
睇埋回覆就證明左台服得d on9仔

玉裝呢啲基本野唔講
江湖內功要燒好多錢
開單脈都起碼唔見幾皮野
仲有一套古譜

毒撚功魔心手 係少課玩家既選擇
魔心仔都打得死參合指

陸服啲物價依家有無變過 係咪仲可以用個蝸牛市集買？ 起單經有無平到？

依家好多野都平左dd
因為江內 古譜 無商人可以再拍黎炒賣

仲有兩日 可以開定人先

訓前推

快d黎 集氣

想請問下，如果一日只係夜晚10點後玩得3，4個鐘係咪一定要課金玩

10點後依個時間就有dd尷尬
但都可以跟人打副本 賺下錢
其實我地都有好多7 8點打後先玩到既巴打

聽日開ser

聽日坐定等開ser

夠唔夠人力食隻王都成問題

去到5，6內就夠架啦

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

十連

我想問下點注冊？
用唔到回鄉證number wo
用假ID 之後都可以解防沉迷？

上網用身份證字號產生器
跟住大陸電話都係
之後記低佢
再交單比客服講香港人叫佢過防沉
你可以入黎tg gp先

開左人未

聽日就有得玩

121212

仲有6個鐘

最後兩個鐘 爽手

開ser啦快啲加入

好想玩番唐門 君子堂
但又想試新門派

ser已開，快d入黎玩

快d黎

1

天山連死人，唐門群戰野戰爆炸，君子食左屎

2

3

4

5

6

推吖

7

好想玩陸服 但係成千ping 有冇方法解決

加速器 大概廿蚊一個月

迅遊 25蚊人仔個月

岩岩開ser唔驚追唔切

高登樓留名

有幾個高登樓

4
每日都有人入

8

9

已經買左家園，大家快d入黎玩

有啲興趣想回歸 未接觸過明教天山
舊時玩開極樂追風無限連同宇宙毀滅刺
有咩好推介?

天山 最勁 由頭勁到尾

1233233

聽晚家園再灌注

。

0

有成40位巴打

前戰友。幫手推下

快d入黎玩啦，有活動

黎玩多轉

...

有無多d人返黎玩吖

依家都成40人

成個SER有幾多人?
有啲興趣

唔知點數，頭一百個公會都爆嘅，但有d係分身

毛左了

黎左先算

廿年前畫質

黑沙畫質都靚
兩年未夠都死左8成

過主啦你
你隻雞就嚟生蛋啦
20幾歲人仲問油麻they拎錢打機?

000000

就黎有50個巴打

開台出兩玉

下星期搶幫地

開台

推呀
有興趣既唔好猶豫 快d黎
咁多位巴打每晚一齊奪書打禁地 鳩up

一入黎仲有師父比你拜 帶你打
仲等咩

多謝

一個唔小心無得去打交了

個主程式 下載4日

用迅雷

都要3日 太慢 官網個載點

咁誇張
我地好快搞好

好似幾正

入黎玩

話說琴晚有班死辣殺話個PO無人推
咁我唯有入黎幫手推下

一早就要

成日話冇人推。。。 推一下

Is

你唔是話緊你地偉大而又神聖嘅幫主大人啊嘛?

我唔係針對你，我係話在座咁多位，都係辣殺

包括你

推一推
有交打 又有戰神做

想請問而家先開始玩會唔會太遲

唔會,有心玩有得追

好 陣間返屋企download先

pish

九陰真經2復活了

ag

推呀

推一推

打追殺

日打夜打，晚晚都放工打到訓

黎人 晚晚打交

快d黎玩
準備打王

推呀!

再推一推

岩岩開ac玩左幾日明教，試左陣PVP
俾天山一套秒撚左

依家啲教派間屋整到好大，反而冇咗嗰種門派feel

君子堂，唐門，武當嗰啲不知幾正

少林世界第一

如何申請帳號？